罷食 佐敦牛B仔

牛乜b
大陸仔

間餐廳名好撚騎呢